外國degree 讀唔讀好？

依家我係讀緊設計高級文憑，下年就畢業。
諗緊直接做野好定用一年時間讀埋外國課程喺香港讀嘅degree.

讀果一年唔知有冇用，但好似叫做有個degree

唔知大家又點睇

伏味重

所以我都諗緊 但我GPA得2點5左右依家 好似唔上唔落

睇你心態啦
有閒錢又想hea多年就讀
一係就早啲出黎搵錢
唔好expect張紙有用

用筆錢做更有意義Ge事
好多人去讀過Degree 仲差過Working Holiday

外國課程喺香港讀嘅degree = 無人認受
做嘢好過

呢個真 一係就直接去外國浸一浸咸水

尼個都真
有錢又有時間的話, 如果想為個學位
直接去英美澳讀個degree
大把大學你正正常常交學費就有得讀
當然top果堆就無份
至少幾年時間浸下, 經驗,見識.知識都有增長

遙距課程=浪費時間金錢
同某d學院搞嘅自資degree一樣
唔會視為大學畢業

伯明翰？

但知唔知有咩途徑 可以去外國讀

去讀書姐, 又唔係打仗, 大把渠道
最基本咪直接上人地學校官網
睇人地收international students requirement
睇埋學費生活費, 好多大學已經提供好全面嘅資訊
大量學校有online apply

其他student visa二手資料都係google有大把

VTC?

定係Hk art centre

Di 師兄你好似好有經驗咁

有好過冇，但你得2.5學店都未必收你
唔知你作品點，但剩返2個sem點都試下上返去3入polyu/city cm

首先你要有錢。
Design private school 一定唔平。
美國要拎degree 可以CC + transfer , 但前前後後加埋要4年 學費加生活費真係唔係講笑

我係過來人，但我一直唔覺得比十萬讀個所謂外國大學香港讀既課程係值得，以我所知，見得到外國lecturer 既機會係一年3-4次，其他時間都係會係原本既HD tutor。可能最尾張cert 係一樣，但到你見工果陣比人一問到就知龍與凰。所以我寧願你出嚟試吓搵嘢做（不過可以好難搵，我自己搵咗大半年）

如果去外國讀大學就一定貴，睇你自己負唔負擔得起，其實有機會比你直入第二年，會節省到一部份金錢。但讀設計去到外國都係靠自己，唔好以為入到好學校就會好大幫助，到最後都係買個機會。希望幫到你

Go thei

美國讀緊設計學校
一個sem 3萬蚊美金